A Class 想換避震

是咁的，行緊原裝避震覺得好浪，想換KW V3 有無巴絲有更好嘅選擇
2014 W176

推

aragosta

同kw比有咩分別？

師兄最後換左咩避震？